對你好 無人稀罕我好 無心欣賞我好

喊L左

打個J冷靜下

我都想阿

搵下一個

move on唔到

知不知我共你原著多繽紛，相信共你的遺傳極合襯。

let bygones be bygones

當我愈來愈沉迷像毒癮

終於都知道我能有多低等，纏住你手走不開拉不近。

我真係好掛住你
one more time
one more chance

追蹤只恐怕侮辱我的身份

我好愛你

以前最憎mk情歌，而家係loop。

loop到2046都未醒。